點睇希爾頓中心？ 明將同扒王之王一齊係入面生存緊

仲要茶記小菜$50 有找（送湯）

劣食之霸
間茶記都垃圾到仆街

間cafe唔錯

扒王之王唔係瀝源果邊咩

扒王執左好撚柒耐喇

間茶記真係極度垃圾 千祈唔好試

Cafeholic 係大家樂架，唔好去

竟然
收到

明將

德興好食wor
成日爆場

仲要有人排隊

明將 唔係早幾年收晒皮？

lunch超多打工仔去食

剩返沙田好似

扒王之王 原來未死晒

陳雲住喺度

好運個邊都有幾間德興

破產仲食咁貴

炒飯同牛雜粉麵唔錯喔

扒王係經典D野水準高到呢個點仲可以開到分店

要感謝呢個場做唔起

沙田有，不過冇左任食啦
以前晚市旺角銀座$50飲食真係良心企業

屌那星深水埗明將以前食完痾撚到仆街,居然係沙田仲有...

去親希爾頓都係捐血，個場好似死城咁唔想入去行

唔係死城既。都有診所 獸醫 ，食野，美容。我覺得幾好

隔離就係一田

原來明將仲生存緊

開左書局同奇趣, 已經多返人流, 好過以前

國屍陳雲根住所

譚仔 賞茶

我住樓上都唔知有扒王之王

扒王之王全線收皮咗啦喎

係

組團食

扒王喺娛樂城嗰邊喎...

開奇趣天地多咗好多細路

我出左名劣食王都覺得垃撚圾

咁多人食，只因德x 夠平

稻香都算爆既，d人多數入希爾頓只係因為行去一田經過

偉華中心有一間，不過都轉手做韓燒幾年

仲有幾間都係明將旗下 唔係叫明將姐

屌 尖沙咀間cd鋪仲生存緊啦

明將毒司

娛樂城果間仲係度，好似係

叫韓日燒

想食扒

記得扒王個太子女被傳媒叫扒女

陳雲都唔死得

Cafeholic 係海皇既

娛樂城